特朗普再次批評聯儲局 稱利率應降至競爭對手國家水平

美國總統特朗普再次批評聯儲局，指局方行動緩慢，認為聯儲局應該將美國利率降至低於競爭對手國家的水平。

特朗普在社交媒體貼文，指聯儲局主席鮑威爾加息太快，減息太遲。